## Тестовое задание от Сбербанк-Технологий ##
* Реализовано хранения данных транзакции в распределенном хранилище apache ignite
* Две сущности: Transaction, User. Transaction.user_id == User.id
* Статус транзакции – перечисление со значениями: INIT, STATUS1, STATUS2, STATUS3
* Статус транзакции может изменяться.

# Особенности:

* Чтобы создать новую ноду необходимо запустить Node.Main.
* Для запуска тестов (2 штуки) необходимы запущенные ноды.
* В тестах представлены минимальные сценарии использования, следоательно они не являются тестами как таковыми  (не было такой цели, это все-таки тестовое). Если необходима реализация полноценных тестов для данного тестового, дайте знать.
* Нет ограничений и проверок при записи данных в распределенное хранилище (например, проверка FK).
* Существует 3 способа запуска функции для обработки транзакции (согласно условию задания).
* Функция обработки транзакции может быть произвольной, в качестве примера в тесте используются 3 функции, которые изменяют статус транзакции.
* Логирование производится в общий файл all.log. Изменение статуса транзакции логируется (искать можно по вхождению строки "[TransactionUpdated]").

# Рецепт получается следующий:
1. Запускаем произвольное количество нодов через Node.Main
2. Запускаем JUnit тесты 

# Заметки для себя (потенциальные вопросы к обсуждению)
1. Каким образом использовать AffinityKey (чтобы доступ был не только по составному ключу, но и просто по id) при объявлении кэш-хранилища transactions?
2. Не до конца понятно как происходит PeerClassLoading. Функция-обработчик транзакций, измененная после старта нодов, не будет обновлена.
3. Mysql Cross-Cache Queries
4. Сборка с maven. При создании проекта нужно запустить несколько узлов, чтобы тесты могли корректно отработать. 
